朱經緯任督察兒子爆粗罵記者：最X叻係你啦

退休警司朱經緯用警棍打途人，今被判襲擊罪成，更要還押至本月29日判刑，朱的一對子女今亦有到庭旁聽，他們得知父親入獄，都低頭，神情傷感，並趁朱未被囚車押走前，到囚室與父見面，惟在場數十記者一直跟隨，朱任督察的兒子突然爆粗：「最X叻係你啦。」才讓步給記者。

like father like son

我真係恭喜你呀

監躉仔

屌你老母都可以大嗌，死黑警爆句最撚叻係你有乜出奇啫

市民鬧黑警有罪 黑警鬧市民無事 公平咩

冇得升職？

天地有正氣
坐監坐到死

佢講哩句野

我估係串班記者影住佢老豆打人

嬲what?

成家都受牽連

入去陪佢囉監躉仔

渣㗎

肯定係細個俾老豆打得少

阿sir坐監唔使你教

警察投訴課又多單case follow

點夠你老竇叻呀 生日有得食皇家飯喎

快撚 d投訴條監躉仔

打得咁開心要還架

人地休緊班

真係無eq
死黑警

老豆入去俾人屌屎忽搞到阿仔冇得屌 不開心了

恭喜佢聖誕快樂

依家香港都變左世襲 黑警生黑警

休班就唔洗維持警隊形象？

個記者有冇講聲多謝

嘩哈哈

全港最大犯罪集團=休班警

最撚叻係你老豆先真

所以話 黑警死全家

個仔比死老野搞到一世冇得升

幾年前個粗口老師夠唔係上緊堂

重案組快D去查啦

個孫做唔到公務員了

唔夠人講

年中拉百9幾個黃絲
依架先一個朱經緯
你覺得真係抵?

嬲what呀

死監躉

佢老豆坐監 佢仲可唔可以繼續做警察？

臭坑出臭草

想我嬲？

臭罌出臭草

見你嬲到咁個心特別涼快

即時回水啦

坐監坐到入浩園
浩氣長存

係咪要拎返份退休金出黎

有無相睇睇佢地似唔似

Damn!

死唔認錯係最不知廉恥

荒謬
國家名義殺人唔犯罪
而家打人都要坐

哎唷唷

佢就好啦，老豆代阿公受呢一靶，佢應該好快由督察升警司

最撚叻係佢老豆，臨尾都上頭條

佢要坐監個孫係咪冇得做黑警？

係咪要幾代身家清白先做得？
佢個仔仲有無得做？

輕攏慢撚的意思

彈琵琶的兩種指法。 唐 白居易 《琵琶引》：“輕攏慢捻抹復挑，初為《霓裳》後《緑腰》。” 清 無名氏 《帝城花樣·琵琶慶傳》：“當其輕攏慢捻，流盼送媚時，偷睨場後小兒輩，駢肩窺簾，喁喁私語，往往吃吃笑不能自禁。

快撚D一家團聚

共狗即棄爛頭卒

成家人都豬隊友嚟

幾時父子團聚

咁孝順，不如考慮下入去陪個老豆啦

唔洗急

老豆為正義犧牲左，個仔有運行

黑警一家親

點解會有人覺得個仔冇得繼續做，依家個老豆幫社團做野出事，安家費都一大筆啦，紮職快過你坐直升機呀

㩒唔負評

其實警察係咪專揀d腦有問題嘅去做

監躉仔個仔呀

林鄭月娥昨出席警察學院結業會操，她致辭時引用習近平今年中訪港期間的話，提醒警員注意言行：「一榮皆榮、一損俱損，對於一支3萬人的警隊，我們是不可以容忍有一個人損害警隊的名聲，希望今日結業的每一位同事都記在心中，你們每個人的行為、說話都直接影響到警隊的名聲。」她又寄語警員要有承擔，對工作有熱誠，以及對社會和市民有同理心。

幾時到你入埋去陪老豆呀
「慈母」孝子

下個係你啦

真係似旗兵

恭喜朱警司退休後響裡面衣食無憂

On9仔

條氣唔順咪打記者囉

我係記者實撚尻佢
係我影住你老豆打人既
打埋我呀 笨柒

去警監會投訴朱仔辱罵市民

爆粗=維持休班警犯罪形象

監躉仔，我真係恭喜你呀

之前屌個老師班愛港力呢？

李支煙呢？去能左邊呀？

個老豆有案底喎仲唔查番三代先

IQ同EQ都低, 容易控制思想及行為

老豆有案底 一世做唔到大粒了

唔撚怪之得 低9你死 打都搵過冇咩人地方打啦 on99 總話做撚左35 年 而加埋你單啊

戇尻浩園係畀啲英勇殉職嘅公職人員葬架
(eg 之前大火英勇殉職嘅消防員s )
條友葬喺公墓就差唔多
反狗之前都讀吓書先啦小朋友

夠霸氣

監獄署入邊唔知今晚夠唔夠暖， 咁撚凍出面

監倉過年咪幾好，最好就家屬團聚

一日係監躉 一世都係監躉
做警察係咪要上兩代都冇犯過法先得 辭職啦屌你老母，老豆係監躉個仔邊會係好人，我接受唔到呢d人做執法人員

過唔到vetting

黑警賤種dna完全遺傳俾個仔

I am your father

聽講唔夠錢都可以寫信慰問豬SIR

笑死

你老爸d人工仲未嘔返出嚟呀！

只要有小小思想都唔洗做警察
想象下明明自己冇做錯
但係學堂都要比人圍屌係咩感受
對與錯冇人會理 權力先係最實際

佢仔女好傷心。。。退休金無啦

發悔氣有撚用咩傻仔

面就人地畀 架就自己攞嚟丟

巴打點搵到 我搵極都無冚家既資料

一世冇得升

真係要還果個仲做緊高官

抵啦
冇老豆過聖誕

休班辱罵記者可唔可以投訴？

唔夠你老豆叻

點解班記者比人串比人屌唔會還擊
係怕比人投訴？ 專業操守定係咩
如果唔係 當時回返一句
邊夠你老豆叻
個監躉仔一定柒到仆街

最柒就喺你啊少年警棍

所謂操守盡量不干涉現場，成為新聞主角